其實colour con有冇b.c. 9買

一直都買唔到啱嘅colour con
多數一係啲顏色會遮到視線
一係就好唔舒服 係咁走位
想知其實係著色dia嘅問題
定係bc太細嘅問題先會遮到視線

push

有冇絲打解答

pish

你有無去過眼鏡鋪配con?
我自己第一次配con去左相熟眼鏡鋪度睇
比好多款我試上眼
上完眼又會幫我檢查埋度數同弧度
有次係第2間買完戴上眼唔舒服
去返間鋪會即刻幫我睇咩事會吉眼
我覺得你應該要去一次眼鏡鋪試con
試完上眼比佢檢查下
睇下係con問題定弧度問題
自己估估下唔係幾好

你以上提到嘅問題未必直接關bc事
可以同con嘅物料，厚薄，直徑，設計，bc有關
i.e. 唔同廠嘅bc 8.5隱形眼鏡戴係你眼睛上可以有唔同鬆緊度/舒適度，正如你去買衫都唔會間間鋪頭嘅中碼衫都啱你著一樣

建議你直接揾個眼科視光師同你慢慢試